
                      Película entretenida, aunque equiparar a los nazis con los aliados no acabo de verlo... Tampoco fueron los americanos los que liberaron Alemania, si no los sovieticos. Por lo demás esta bien para pasar el rato.
        
            